long d 真係好辛苦

一開始仲好地地
但開始要面對每個節日都要自己過
每日都要自己搵野做
傾計既topic亦好似越黎越少
失落感越黎越大
都唔似現實中既拍拖

有時真係唔知自己仲可以挨到幾耐

佢幾時返黎

買隨意門

Long d揮手 好辛苦但我都會等你 等你起我底時望到會心甜一下

屌 long d失敗過
一世唔好再同我講long d

8月尾
但仲有4年

唯有係咁諗啦

Long d幾耐呀？捱得過感情就會昇華
一開頭係辛苦少少 慢慢磨合搵到適合既相處模式就得架喇 加油
利申 long d 一年

我去左旅行唔見佢2個禮拜已經掛到乜咁 你long d一定好辛苦

依家第五個月 但感覺好似已經好耐咁
一齊加油啦

平時多唔多skype個D架?

利申 Long D第二年

同女朋友分開兩年了，每日FaceTime

long d 5年，岩岩散左

放手

成日覺得捱過long d既情侶之後都冇野難到佢地

係我就快d開始發明隨意門喇

捱左半年，就返個前兩個月就失敗左，屌
依家諗返起當初long d時既經歷都覺得好辛苦
以後唔再信long d

其實兩個人有共同信念，肯一齊捱過去就得架喇 加油

之前多
依家就算facetime都少左野講

我一直都係咁諗
所以好有決心
點知呢排覺得越黎越失望

我都好驚會咁 因為認真好辛苦

lond d 緊
好掛住佢

過來人 真係唔好晒時間

我都係

我都算long D
同一個國家 但過佢度要1個鐘飛機/2.5-5個鐘火車/8個鐘巴士
而且返工schedule唔同 我有時間過去佢都未必有時間見我
呢排傾電話都少左野講...

越講越sad

其實都算好好
都係同一個timezone

但少左講野真係好sad
唔知仲可以同佢講啲咩

放棄啦

帽左未

唔好放棄好無呀

無

等多廿幾日就翻香港
但仲有兩年

加油 一見番面就無事ga la

有期long d點都好過無限期long d
唔知等到幾時佢先返黎

自己試過一次，女朋友走個陣 我心情都仲OK , 覺得自己都接受到
但走左無耐 , 個心開始亂 好唔知點
特別佢係去外國 成日都覺得好無安全感
唔知佢係外國會唔會比鬼仔 或 飲酒HIGHHIGH地做錯事
每一次傾電話都變左質疑 最後關係愈攪愈差

而自己又會悶 大時大節 有女都變無女
所以LONG D 真係好辛苦
不過我已經解脫左

睇你點睇啦
當呢幾年係比大家去衝去闖做自己中意做既野

利申 long d 兩年

但見得兩個月又要分開

話頂唔順所以分手 隔幾日就無痕接軌 所以咁多位巴打絲打 我話比你地知 唔好咁老定 以為捱過就可以 講就易 但實際上係有好多既不確定因素 就算你地當中經歷過幾多 有幾多甜蜜既回憶都好 都會好容易比另一個真實存在喺你另一半既眼前 既人搶走
要記住 你同你既另一半long d緊哥陣 你地既關係只係會有時開下cam同關係比較好既（朋友）
可能1999 望各位見諒
Btw good luck 咁多位long d 緊既朋友

longd 4年

我都係咁話
就黎捱完但感情越黎越唔好

我見得兩個星期

呢樣真

Long d失敗者 唔係身邊又無時間傾計真係想死 加油

捱左大半年 宜家終於就番但無左

巴打 睇開d啦 比d時間自己 沉多一陣好啦

Long d 多數失敗
但如果捱得過去 一定好甜
見過身邊好多失敗的long d
但有幾對捱過long d既真係感情好好 比其他人更珍惜對方
睇你地兩個做化

冇長啲嘅break 咩

分手啦

同佢一time zone 但唔同季節
我同男朋友係無限期LONG D
佢係外國住，成家係個邊
但都會keep住返
近排冷戰

同一time zone

就算係本地, 派帽都咁多花款
更何況long d, 由頭笠到落腳趾尾你都未知

我走之前同男朋友約定過好多野
比信任對方
唔會郁啲就發脾氣鬧交
更加唔可以冷戰
唔可以冇交帶
所以暫時都算維繫得幾好

就算再見都會好特別珍惜同對方一齊
唔似普通情侶 成日鬧交 一齊都掛住玩手機打機
我返黎既日子 佢會將我擺第一位
利申 一齊左2個幾月就要long d 2年半

今年無

咁樣係好灰
佢係移民？

大家目標一致同步就得 唔係嘅哂9氣

我都有約定好多
好少鬧交
但話題一日比一日少咁
大家面對既事好唔同
可以傾計既時間越黎越少
利申 一齊11個月 long d要4.5年

短都好過冇得見

係呀 所以無限期LD

提供免費肉體慰藉

同感
挨多一個月就番黎喇

心靈上

有共識 有共同目標ok la

雖然只係同男朋友Long d一個月，但係由於佢去既地方太偏僻，一個月內都無得用電話，可能只係出城個幾日先用到，所以無得傾計FaceTime，諗起都灰，到底點捱好

long D 5年

Long D 1年半 ，9日後有得見1個月

試過一次永遠唔會再敢試第二次

我都試過long d 未開始long d個陣覺得我地一定會挨到 最後都係失敗 long d真係試過一次就夠 好撚辛苦

long d 辛苦在冇共識先係問題lo...

之前試過4年半long d
無限期long d
佢一直俾唔到個時間我幾時返香港
讀完degree又話讀埋master轉頭又話想做幾年野先返

去到第4年已經好淡，
後來我出黎做野時差既問題更加令我地難keep
之後都散了

最近睇左<<六弄>>
入面long d 女主角同男主角講果句“你不在“ 到而家都仲浮現響我腦入面